請幫住老人院既親人，取消選民登記

周車勞頓，係咪想佢地趁地淋？

credit to 月娥奔中

調返轉係咪應該嗰日請下佢哋飲茶，順手俾個掌心雷佢

最高戰法係，對方主動消耗資源之後，最後發現無利可圖，以後就會減少投放係呢招上面既資源

即係
等班仆街一車車送到出去後，發現無得拎票，
茶錢車錢蝕哂

你俾掌手雷係消對面1票，再加己方1票，上下2票差距喎

球證係對方，佢做無事
你做，就可以拉9你

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

你自己親人都做鳩你就無計啦，以後茶都慳番

民主係咁架咩

老共未倒，一日都無民主

推